★日經！日日睜開眼見0003都係跌！

收咗十送一幾多年呀

由得佢趺....溝下貨反正收息用...

睇下佢遲D仲會唔會10送1